[燒錢台] 手袋分享區 (3)

CD-ROM樓主上個post學到好多野

女人一生的愛好
有時cap下圖當擁有
我有一天會帶你回家喔 寶貝s

Hermès Birkin

這些機會 save相當擁有 無jjoann女神咁有錢

Chanel Boy

用呢個袋已經比人偷左四次銀包 又愛又恨 好嬲好撚嬲

Fendi Peekaboo

細版都好貴 見到出左特別款 三萬幾 眼都突

Loewe Puzzle

有細版 應該買正常size定細版

Balenciaga City

有啲人話好柒

Givenchy Antigona

其實唔明有咩咁靚 但係Miranda Kerr fan

Celine
Luggage bag

Belt bag

再見啦celine 見到舖頭仲有得賣
Celine 會唔會破産

上個post 咁快爆左？

上個post 991，我開定新post

估唔到會開到幾個post 連登好多有錢絲打

各位絲介唔介意透露自己大概幾歲
我見你地講買 lindy 我覺得個款好成熟

29

無錢架，純粹中意買野

我28
其實我都有個Chanel Cf 但長期封塵
有小小後悔買左

有錢都唔一定捨得買貴野，無錢又可能好捨得洗錢買貴野
所以買咩袋唔一定同有無錢掛鈎

但另一方面，買得Hermes都唔窮得去邊

其實唔止睇年齡，仲有工作，生活圈，社交圈，朋友圈。。好多野會有影響

你地會一步到位買最想要果個 例如Hermes
定萬鬆d開始買

上個post仲有6個回覆先1001
搵人幫手推埋佢

其實我覺得一步到位買Hermes會變相慳翻筆

不過我覺得依家既我未襯得起Hermes
都係望梅止渴住先

但Hermes 無乜 for causal or cutie d 既款

我人生第一個一線牌子袋係 Chloe Paraty
用到而家仲用緊
跟住就慢慢入左火坑咁

但有好多牌子既 signature bag我都好肯定自己唔會買

欲望係無窮盡的
當你買咗一個birkin,
萬幾牌嗰啲咪當買黎襯衫囉

不過如果30歲以下
我覺得暫時都只係得mini kelly
襯得返個年紀

太common 好容易撞袋，會無咁開心

Garden party /picotin都ok
新出個水桶袋其實都唔錯
不過唔算好特別 要五萬幾就一定唔考慮
因為好多牌子都有出類似

咁無既話，轉戰其他品牌都不失為一個好主意
不過如果係elegant款，好似一步到位比較划算

買左Hermès 之後, 得返chanel & fendi 個peekaboo 對其他袋已經冇哂興趣

Kelly真係好靚

Agger 絕對唔會買一個hermes 就收手
只會之後買萬幾蚊會覺得平左

Peekaboo我覺得有d overrated

Peekaboo都係要買細size 先冇咁成熟

今年25但係係會由chanel買起
最想要係Hermes Constance 不過我唔捨得拎咁多錢出嚟

唔中意picotin 。。覺得好似以前細個我媽買俾我裝餐盒果個袋

肯定係，以前如果Hermes 都買埋。。會唔會以後無哂期待？

價錢上真係買唔落手

而且**

Constance 係我下一個目標

我自己就認為如果要買 Chanel
就真係寧願儲多d 真真正正去買個袋
唔好買 woc 比d mk妹用到好cheap
個人認為 如果有用既絲唔好介意

心理上真係會唔多唔少受影響
不過欲望依啲野都係睇自制力
我自己買完幾隻唔同type既錶之後，夠款襯衫就收手

WOC 仲要萬幾蚊個

睇人話去旅行勁易一野比人扯走搶野 同真係唔實用 擺唔多野
我認我師奶仔心態

衝破左個心理關口 就會愈買愈多

我其實基本上冇一個名牌袋
我想要一個袋俾人感覺唔係好誇張，可能以為係粗用既袋點知係名牌黎。有冇人有推介？

1999唔知你地明唔明 定可能我窮，全世界都粗用緊名牌袋

剛剛上網見到呢個，想買黎放電話。雖然唔係woc...但都差不多

巴打？

呢個我有諗過買湖水藍色
感覺比 woc grand 好多

唔會買WOC啊 應該要買都係上個po有絲提過嘅呢款

woc係我第一個入門chanel袋，我都認同的確係好唔推薦買
但我同時發現依家mini size 17 or 20cm都多咗好多人用(同mk化)

咁要睇下你指的人係咩人
基本上我拎ceine loewe都冇咩人識
家人同事朋友好多都唔會知 我就係鍾意咁
所以唔買最出名嗰幾個brand的大logo就ok
但有留意開名牌的人就一定會識囉
避免唔到 但如果大家都買開的
我又唔介意佢地知
最怕就係啲唔用名牌的人會批鬥自己奢侈

湖水藍色好似特別d

三萬樓下的袋就會多啲 入門款嘛
我個人覺得梯形嗰個top handle都算幾抵
二萬幾有交易 大大個

係...所以冇諗住買
本身諗緊cf定呢個好(都係small size)
不過上個po比其他絲打燒著咗 決定買呢個

好認同你最尾果句
講真萬零兩萬一個袋
係香港普通打份工要儲錢其實儲半年都一定買到
d人講到我地一個月買一個咁

有d人係好麻煩，又唔係問佢借

上次去歐洲買sac du jour，同行兩個auntie 問我個袋幾錢，我都特登唔答。點知我媽口疏話二萬幾。。幾個立即俾説話我聽 我心諗又唔係問你借錢買袋，關你叉事

靚呀，但睇咩色

celine唔係hit嘅款我真係覺得極低調
因為我有一個cabas phantom,
覺得真係唔識嘅人就係唔知名牌，個款極普通

我岩岩上個comment就係講呢個袋相對抵買

我問過極多人都係負評如潮 我覺得係淺色先靚

我21 但我淨係買過買celine/chloe/fendi/ysl
hermes chanel未買得起

新post 留名

我唔中意啲大大個logo
中意低調簡約 好似celine fendi

yes!!!!! 冇乜人用，平過gabrielle, 更平過cf, 又裝得多野，又有handle，我個人覺得幾好但身邊冇人鐘意

成日都唔明 自己搵到錢想點使咪點使囉
咁辛苦賺錢都係想生活好啲
你鍾意儲晒份糧咪儲囉
點解要覺得人人都要好似你咁
正如啲人窮遊笑人買貴機票住貴酒店一樣無聊
又唔係偷又唔係搶又唔係問你借
甚至都唔係另一半送 有咩問題

不過你睇到呢個post長期預評就知
根本好多人都鍾意批鬥女人買手袋
覺得我地一定係呃男人買 拜金
再唔係就係咬麵包訓身去買

我之前想買呢個

呢個世界係好多人憎人富貴厭人貧

21 好後生呀
想當年我21 歲 westwood 都覺得好貴

我21仲用緊雜嘜

無錯呀 自己搵錢鍾意點駛咪點駛囉
有d人儲錢為買樓
我夠覺得用幾百萬買間咁細既屋好奢侈啦

我所有袋都係得一個係老公送既生日禮物
其餘全部自己搵錢買

我係呢個同boy medium 諗緊

我覺得我唔俾comment 你點去過你既生活，

你都唔好對我既生活指手劃腳

我都係 都未大學畢業
agnesb 已經覺得好貴
諗咗好耐先捨得買一個

其實我覺得買袋一年買一個唔過份 香港做野咁辛苦
底線係唔會無儲蓄 唔會無錢開飯 唔會爭周身卡數就得
有人幾萬蚊去一次豪華歐遊 男人會幾萬蚊買相機

呢個條帶幾長？
Boy 可以斜咩實用好多
我買左個 medium cf 就係斜咩唔到
只可以側咩或者打孖條帶上膊
搞到我勁後悔買左 而家長期封塵

應該斜咩唔到 除非你好細粒

我好似到23 4都仲係長期帆布袋出街

咁男人燒錢玩音響 玩相機意義又係咩

其實唔好再覆佢啦
愈覆佢存在感愈大

Boy係著斯文又得 casual wear又得
有人話boy放唔多野 但我無所謂 我唔係多野既人
Medium應該夠我用

條友好煩。。係咪精神病院走出黎架

我而家見倒佢個名都會直接碌走佢段嘢
大家睇法唔同 我地討論番自己想討論嘅嘢得啦
各有各開心

咁你入嚟做乜鳩

可能佢以前有女朋友為左名牌袋同佢分手令佢有慘痛經歷

就係入黎話我地係壞女人囉

Boy 啦 我都想賣左個 cf換boy

cf唔好封塵太耐認真，真係要用下曬吓太陽，因為擺太耐唔用皮會變

唔好覆同討論佢 佢就會無癮 我一早block咗佢

我直頭想搵個麻包袋笠佢打佢一鑊

痴撚線

How to block? 仲學緊點用連登

呢個款搭呢隻色嘅tweed麻麻地

佢之前仲有另一隻色

所以我想賣左佢
但見佢年年加價又唔捨得賣
我平時出街 causal 多 好難先用到
我本身又唔鍾意側咩
打孖條帶又太成熟

Click 佢個名 然後右邊有個禁的logo 再click
就搞掂
如果想佢永遠消失 可以喺block完後 再喺佢的隱藏留言右邊click完全封鎖

冇圖？但絲打未買可以等春夏色，個人覺得秋冬色一般般

搞掂左 安靜哂

未，後來買左celine clasp

另外買一個boy囉

x2

x3

不如你出去自己開多個post啦
好明顯地依個post大部分人都唔buy你

佢r水吹咋嘛

我做左d乜？

無知一問 我想買果個chanel係舊款 想知邊度會有 唔要二手

同埋ysl袋 咩網買最抵

睇黎你已經完全封鎖左佢
我都係時候block佢

好想買boy

題外話:絲打去開淺草可以去睇手袋博物館

因為條帶太短？

靚啊依個！我想買個黑色
有小小vintage feel，好鐘意〜

我都係讀緊書 不過返pt嗰啲搵到啲錢
6/7千嗰啲都afford到 幾個月先買一個

想回上個post問絲打你問題 點知已經完咗

係咩原因唔用
我仲諗緊買small size定medium 個人比較細粒

我都想一買就買到hermes birkin
但未有資格

啱啱20
最近呢一年半先入坑買celine/balenciaga/chanel
下個目標係chanel cf 或者Hermes GP30

你個名

係

我158cm
果陣係法國買 諗住買classic flap無死(雖然都係)
衝動下都無試上身
之後發現條帶唔長唔短 只可以側咩
我本身比較鍾意斜咩方便
打孖條帶上膊太成熟
我著衫比較causal 又唔係返office工
夏天完全襯唔到 冬天會好小小
但自從買左個 chloe drew更少用

為個呢個post改

我155都係想有時側咩但無都ok因為我有個woc
我怕中size會太大 但細又放唔到多嘢
我平時都好casual 但褲牛仔褲加對靚鞋都得嘅

我155都係想有時斜咩但無都ok因為我有個woc
我怕中size會太大 但細又放唔到多嘢
我平時都好casual 但褲牛仔褲加對靚鞋都得嘅

我都係155-156

你屋企一定好有米
一買就買chanel
但gp啲人話好重

我都係15x

Ig: Mrsfatfatshop

追追下post已經見到 問咗價

希望你買到心頭好

coco handle靚喎
見過人地用山形紋粉紅色mini size, 條handle係紅色既
好靚

呢間我都有follow

cf唔怕啦
遲早用得着

如果樂天同代購 係咪樂天可信度高d

起佢底就知佢開親post都無乜人理
所以先喺到搵存在感

買左celine luggage仲好想買佢個frame bag

買喇買喇

樂天其實都係網店🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️理論上風險係一樣

至於fb既果堆註冊公司有門市有現貨睇果d..好多都係真假參半咁賣

所以真係驚既。。都係去門市買喇

我都好想買呢個
但諗緊黑定其他色
本身17 & boy 都係黑色..

係我
唔好意思 呢兩個款冇咩興趣啦 唔好意思呀

咁買下其他色喇，用個淺色d既袋，心情會唔同左

見有絲打post 左個墨綠都好靚
但驚難match

我喺歐洲見過有navy色

想研究下 盡可能都會去專門店買
見樂天寫話有驗過貨先俾佢賣 仲有假貨賠償 可信度好似高過d代購
諗住大家討論下 會唔會多個選擇

GP 都重？我未拎過上手唔知 以為好輕
不過又真係咁講 唔關身份地位問題
用birkin真係唔岩搭巴士地鐵既人用
因為淨係個袋都好重
Kelly 就輕好多

想問下大腳絲打意見
我39～40腳，有咩靚鞋好推介？
我唔想成世著波鞋
已經有好多對chanel擺左上神檯，完全著唔到
就到長就唔到闊，就到闊就唔到厚度

呢個post真係好燒
我連celine claps都覺得好靚
但今年已經買左兩個袋

但clasp 依家唔買以後就無

其實我覺得淺色chanel幾靚，但如果花咗/有蹟污糟就勁明顯

想問下有無絲打知道邊間Celine仲會有舊logo嘅belt bag賣

想買大象灰Mini/Micro

呢3個月買左
loewe Barcelona
celine belt bag
Chanel Vanity Case
俾屋企人罵我敗家
黎緊想買呢隻

好靚好燒

代購。。。講明先，間野唔係我架，我純粹中意周圍買野

好靚

其實點解會叫呢隻灰做大象灰？
個post咁叫都好奇怪
但咁岩又有人上黎用呢個名問🤔🤔🤔

micro已經夠用
mini我覺得太大

有無第間介紹下

出面係叫呢隻色做大象灰。。

你可以問埋呢間有無

但佢真係唔係

其實就係深灰色囉，叫大象灰形象化d掛

佢官方都係就咁寫grey

可能大家講grey, 會以為係淺灰色掛

no problem

不過大象灰呢個名好柒

睇你本身咩色衫多

想要黑金扣 魚子醬皮
嗚呀好燒啊

Coco handle好似兩皮幾有交易
其實抵過trendy cc要4皮
4皮我寧願買boy..

我買咗frost色

我見好多都係咁叫
我初學者嚟 知道有隻淺d嘅灰 唔識點叫
係叫深灰淺灰
暫時未買過過萬嘅袋 但一直對belt bag有興趣
見佢轉logo所以想狗衝一個 非打手

我個人比較大份 唔係細細粒
覺得呢兩個size都ok 應該carry到

我自己買左MINI 黑色
淨係鍾意MINI, 因為條帶岩岩好
個人認為MICRO條帶太長
NANO 帶OK, 不過太細 冇咁型

Nano望落精緻d 但我覺得太細
諗住星期三去尖沙咀睇下
但見到上面有留言話嗰間叫人10點前去排 覺得應該無乜希望

試上身真係好緊要
我以前又係睇中belt bag, 但試完覺得唔襯自己轉投luggage

btw要咁早去排咩
我平日收工行過海港城間celine都唔見有人龍

係囉 上星期見SOGO CELINE一個人都冇

係囉 個sa 有無吹大d 我見排隊從來都係得chanel同hermes

本身一直都忍手唔買住
因為知道開咗個頭就停唔到
呢個post真係燒著曬

我見上面有留言話個sales咁答佢 嗰位絲好似即刻搭的士過Elements買到
但我嗰日咁啱要去尖沙咀 唔夠時間去第二度
如果唔係會直接去Elements
聽講態度都好d

係果頭行開 不嬲見都冇乜
係果排thankful week先多啲人入去
不過係舊logo貨少姐我估

舊logo 剩低唔多，傳聞話之前未宣布會轉新logo 繼續出之前，cwb sogo d sales話d display 唔賣。

但依家只係clasp 同frame 唔再出，其他款只係轉logo，應該少哂人喇

歐洲啲display 都唔賣

而家想搵舊logo就難

正正常常餓唔死
但都係買個woc 有D後悔唔俾多少少買個mini rectangle

chanel 米金又classic又好襯

俾個目標自己 30歲用擁有一個birkin
kelly 好似唔係好啱我

希望29歲買到Garden party

我中意Constance ...Birkin我覺得買左，都未必會拎出街，比較似係一個已經有錢買birkin 既代表象徵多過個袋本身

想問而家constance個價位大約喺邊？

唔知，未有錢買

唉D由細食到大啦
唔洗自己買媽咪都會整嚟逼我食
每個星期做3日gym
得閒同Friend high tea hea下
好似我媽咪咁50歲都未返過工白頭髮都未出過一條你話幾好

Btw moynat都唔錯

但前提都真係有錢先買得起

好似八萬？

Constance宜家難買咗 都要買吓其他嘢 配吓貨先買到

constance感覺勁難買

我諗都係銷售手法 以前都宜買㗎 一話難買咗 就捉你心理 嗰個起碼都會多留意呢個袋 甚至越難買越想要

constance, birkin, kelly 都要配貨先有機會買到

睇嚟都係要靠朋友幫手買

佢既絲巾都靚既，但唔會買好多條囉

我媽咪有時喺外國買皮帶，銀包，絲巾 問完有birkin但攞出嚟隻色又唔啱心水嗰下 佢又好好氣第日又走去問個sa

佢真係好中意個袋

皮帶銀包嗰啲都買咗 無個袋唔憤氣掛
有時問吓有 買到就買 買唔到就算 見到啲人好似要求佢哋咁

比較低調少少 大家點睇mansur gavriel 自己用緊佢個backpack 身邊冇乜人識

有時佢話皮嗰D唔計
真係唔知配咩可以配到嗰個價

佢隻皮好易花
最近見佢出新款但抄celine clasp有啲失望
我買過佢一對loafer 好睇唔好著

我見佢之前有個櫻花色好靚

要配幾多？

係俾人寵呀 你唔抵得我有家庭溫暖呀？
仲有我係話呀媽錫我自動整埋俾我
邊隻字係話我唔識整呀

好似celine clasp？有無樣？

ratio 1:1 or 1:1.5

I’m back

好期待下年邊d 牌子出靚款

姐係十萬蚊個BIRKIN，要買多十萬蚊其他野？

我之前係想買個BUCKET BAG

我果個靚D

咁當然啦！原創啵

但mansur gavriel 既袋無個有原創性，個個都好似人地既唔知咩款。。。

birkin 25 好似6萬幾7萬 (EURO) 價

係幾似celine

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️一個birkin 夠買架車。。。

而家啲車唔係平嘅都要二十幾萬咩
新車一落地就會貶值
birkin長hold仲有市有價

近兩年老婆買咗呢三個袋
GP佢嫌重好少用

短銀包有無推薦？
要有散紙位
同埋要耐用啲 多數買黑色

你budget幾多？

想問下絲打trio用緊咩size

我無咩所謂呀 不過唔買chanel/hermes

細

想要diorama
但好似唔太值

BV皮靚，但你未必鐘意個款

咩事

我有個紫色長既，係幾好用

我同你需求差唔多 最尾買左lady dior呢個

佢lambskin會薄d 但係我驚易打柴
本身有考慮lv victorine/capucines

我覺得個款襯呢個價錢真係麻麻

我覺得樣靚
試左dirty pink
但咁嘅size要28k我會買chanel

yes我見我個frd試個陣我都有同樣諗法
28k我唔會想買呢個袋

我都係
28k 真係唔係好值
寧願買boy chanel

買左celine
個款好斯文
不過要錫住用

我就係唔太錫住用先唔敢買lambskin 講真lambskin靚d

搭單問 有冇絲知邊到整袋好
我有個valentino 斜揹條帶個釦披左口甩左
攞去專門店佢要交個袋俾佢之後等三個月 唔想等咁耐

幾錢呀？想買baby pink果個

個chanel幾特別

small
個人覺得細已經夠做
平時都係攞去做旅行袋

之前都有睇過clutch款都要一萬幾

依個正 幾錢？

celine 依個點睇

你買咩色
好想認識現實中既你 你好似好搞笑

依個我覺得麻麻
同埋dior價錢我真係會想買celine/loewe多啲

celine trio large本地有冇邊到買平
見專門店好似11k

我6月買既，靚就靚，但d錢成日要好似塞入去咁

呢個celine隻灰藍都好靚

我月頭買咗個lambskin嘅classic細銀包，已經刮花咗 同埋擺散銀個位仲有啲卡位都係有啲難用

Celine個間格好實用

冇記錯4150
Celine呢個睇size應該唔係短銀包黎

我買咗橙紅色
襯深藍色同白色衫都靚
我真人好on9

值得入手嘅之有lady dior

呢個係中長size?

係靚囉

佢話係，但其實好短下

好搞笑
我短時間內都唔敢再亂買野

好似中長
我宜家用緊prada 想換過個

想問吓大家如果去旅行會唔會換銀包？因為想買個銀包唔太厚放到3至4張卡 少少錢？

補圖
我都唔亂買嘢啦
等多1年左右出嚟做嘢賺錢先買

我用travel wallet, 帶幾張卡，身分證，passport同外幣，仲有八達通

我想分享我旅行覺得幾好用
但係好多年前人地送嘅MCM fold wallet
好mk但放到幾多卡同錢
所以其他薄啲嘅fold wallet都應該ok

呢個色幾靚

呢隻色好小見！

本來老婆無買開chanel袋，通常去親chanel都係睇衫睇鞋，點知個sales拎呢個袋出黎我老婆就鐘意

你地覺得咩brand先係一線

多謝
覺得太多人買黑/灰
見呢隻深淺色都襯到幾好

係街好似未似過同人撞 都係好事

好靚呀

絲打係邊度買 搵代購？ 香港唔見有

金色鐵邊會唔會易甩色

多謝
celine好多色都好靚好特別

好似好耐之前嘅色嚟架啦
我上網搵到個全新跟住一齊去check袋

咁你下個想入手咩袋

未來兩年應該會入手chanel cf同hermes GP
返工儲一年應該都買得起
跟住可能hermes halzan
再遠啲嘅目標係birkin 25/30
但係遲啲買到樓有鬆動錢先會考慮
好似好貪心

睇好耐冇人講bvlgari 有冇人都鐘意

見好多大陸人用就無睇呢個牌子

真咩 serpenti超靚

想兩年內買個halzan /Lindy 好靚
已經有錢不過覺得個樣太細未襯得起

應該唔會，本身啲金邊係做咗舊化

halzan正，但開始多人用
Lindy真係要成熟啲先啱襯

係囉 係街見halzan少過Lindy 好多

Lindy顏色young d應該都ok
本身我都覺個款好成熟 但見到個YouTuber sxxxx用個個淺藍好靚 都唔會好老呀

我老婆喺專門店試過幾次上手都放返低
一係色唔啱，一係size唔啱，同埋唔啱粗用，落街look唔啱襯

Size同色都啱心水真係唔易 你post個個halzan咩size？
我依家有個chole hea look 都用到
用Hermes 都唔會著太hea既我諗

lindy 本身我都覺得幾成熟
但我見到有個人用淺灰入面係粉紅
真係完全燒著左我
搞到我好想買

果個mini halzan黎，正常size好似公事包
Halzan同GP都唔洗太正裝啦，都算casual,平時hea look老婆都會照用

Lindy26係靚嘅，通常見到靚色都會係36，超大個

yes
我仲要唔係又瘦又高果d
36 會顯得更加大舊

當年太太買嗰個係26, Indigo深藍色
見佢都係牛記T-Shirt就行得

牛記笠記唔係問題，不過個袋個感覺係女人味啲，太妹拎住唔多襯

4張都嚟緊，冇所謂啦

我老婆廿中

想買個手袋俾女朋友
Budget大概 $15000 左右
佢比較鍾意可以斜咩嘅袋仔 唔需要太大細細個就得
絲打們有咩推介

其實真心覺得大家唔洗太介懷hea look襯唔襯個袋，衰少少講句我成日覺得係好重視個袋，覺得個袋好珍貴嘅人先會成日諗要著行d襯個袋。其實都只不過係個一個袋，好似袁靚靚咁，成日hea look用靚袋，先唔評論佢外貌靚唔靚，但我覺得佢咁樣先係真正人用袋唔係袋用人，唔會捧到個袋天咁高，覺得自己襯唔起個袋

其實我地開始要出合集置頂
呢個問題好似答過幾次

我都係想30前可以有個kelly

我都想買個halzan
唔知mini會唔會太細

我會轉用card holder 算

我個lindy係鮮色
又唔覺要成熟先得wo..

Agree!!

10000樓下
細袋：
celine trio

Chole nile small

中袋：
Givenchy pandora

Mulberry bayswater

Tote: goyard, ysl, celine

10-15k
返工實用：Celine belt bag

Casual 實用：Fendi by the way

超實用、較成熟：Loewe puzzle

Loewe hammock

Loewe gate

Loewe barcelona

Gucci gg marmont

Valentino rockstud bag

實用返工casual: Balenciaga city

Celine clasp

15-20k
實用：Celine big bag

頗重：Celine luggage
Casual: Celine frame bag

20-30k
Hermes picotin
Hermes gardenparty
Hermes her bag
Celine luggage mini size
Celine box
Fendi peekaboo

懶逐個逐個袋搵圖 打住咁多先
如果有心買 就自己google 睇下啦
有錯請更正 歡迎大家繼續加

Givenchy pandora 邊到買好 真係好鍾意

Agree

咁後生

多謝絲打

好開心揾到呢個post 睇得好興奮

搭單一問厚底波鞋有無推薦？
著殘咗對 mcqueen 再買對又好似好白痴

我都覺得佢用得幾靚

我暫時最鐘意coco handle
一開始出最抵買 mini$24xxx
而家菱格已經加到$29500 山形紋要$35xxx
7月先買左個

呢隻皮都唔錯

Coco handle係幾elegant

老是常出現
我master，專業人士，鋼琴演奏級

佢d回應真心到忍唔住笑出聲

又係果個傻既？我block 哂睇唔到

佢真人應該幾搞笑

請問Chanel 邊隻袋個長度適合斜咩？
唔鐘意boy條鏈好粗

有趣

問果個係你就無趣。。。

應該係，佢d ex應該笑得好開心

Celine 真係無敵

呢度唔見有人講
10000樓下我買左Givenchy Duetto Cross Body Bag (上年買around 5-6K)
簡單得黎幾靚又裝到好多野, 仲有好多隻色

Longchamp madamoiselle 8k

15歲已經鋼琴演奏1級 18歲演奏2
中學主收arts music drama 同中文文學
IB 43/45 想問買貴袋同呢啲有咩關係
死返出去啦偽娘

當佢on9仔笑佢渣

青山走犯

可以帶俾人歡樂都係功德一件

最憎啲無料扮四條
靚仔都大扣分 何況佢唔係
好地地正常傾下咪無問題

唔好再覆佢啦 愈覆佢愈開心
我都完全封鎖咗佢

話你on9驚你嬲咋

Givenchy係少人講啲
我唔係特別鍾意
但budget有限想買名牌的 佢都係好選擇
之前都覺得pandora bix幾靚，但唔實用 放棄咗

之前係FB睇過條片講佢個wardrobe
睇到全部都herrmes袋

stella mccartney夠唔夠厚
但其實mcqueen幾好著
襯佢有時減價入返對都抵

我覺得Mini kelly II 真係好得意

givenchy有一排好興
之後好似已經少人用
暫時佢未有一個款係touch到我想買

但mini好似難買過正常？

而家先見到新post

你讀IB架

我覺得買名牌波鞋有啲唔抵
之前去外國outlet入左對RV平底

無錯
唔計顏色
越細越難買

係
上堂做好多無謂嘢
上到大學都無用

係 用鱷魚皮都唔顯太老

rv outlet 好多款揀
出到街見返正價覺得貴咗

IB好多course喺香港嘅大學好多時都可以trans cred 好羨慕

我去的時候 得啲送比我都唔著的款

我覺得valention 有一大橫間喺中間嗰對都ok
不過唔知好冇著

Bicester village 今期啲rv款

但最近好多細牌子炒呢個鱷魚皮款

但香港收ib分都幾高
HKU好似收40+ 但英國38已經入到UCL, IC, LSE

想平平地入對平底見工/著裙

valentino係我買過最唔好著嘅牌子
著平底都痛到PK 唔好諗HEELS

未去睇
想知有無靚dior袋 搵類似款

今期冇乜平底，再唔係啲色就好古怪或者係麂皮
麂皮喺落雨多嘅地方好難生存...

Bicester village今期靚啲得jimmy choo, ysl咋，不過你住得近嘅話可以逢星期四去睇下

以前成日聽人講好多野買
我我去過一次 完全唔岩
Outlet貨對我係零吸引力

唔好著但幾易襯

有無cross body 袋推薦下
我用25. Boy Chanel ，比人偷過幾次野
而且好憎佢條鏈

買唔買tory burch

好好笑 只要符合晒佢講嘅要求佢就冇聲出
我正式宣布
呢個post 嘅絲打全部都係鄰居 住貝沙灣
一係Columbia grad 一係uPenn grad (Oxbridge 都唔得 因為唔係ivy league )
唔係專業人士 就係scholar
全部都係賢妻良母
入得廚房出得廳堂
日日做gym 煲湯比屋企人飲
我地全部都有資格買birkin

唔好再覆條假膠啦
一次就好笑 第二次我已經block柒左佢
focus返係袋好過

想買jimmy choo鞋
諗住下星期五去
佢地係咪星期四返新貨？

毒已中，好想買

真係一時時
我個friend上次去都買到靚嘢

真係咁容易俾人偷嘢

唔鍾意佢個logo
佢嘅平底鞋著上腳有啲太老

買過佢對草鞋
幾個月後爛左

加上我大隻，25勁顯肥
求推薦

我都有佢對草鞋係outlet買
著咗幾次落少少雨就gg咗
但乾咗而家都可以hea著

25個size唔大唔細我覺得好難carry
你大約想要咩款？挺身定係軟身

係，據聞係星期三晚到貨，星期四一早就會上哂新貨。你一開門就到應該買倒嘢

我星期四有嘢做最快星期五去
希望仲有靚嘢啦

唔知點解次次著親都落雨
佢成個底漲到爆左

Rv同burberry應該要星期四一早去，但係你喺英國住嘅話唔急住今個禮拜去啦

你對草鞋係咪真皮底？係嘅話要痴鞋底㗎

我嗰個都好漲
對kenzo草鞋都係 但好啲

我反而就算歐洲都從來冇俾人偷過，覺得好穩陣
絲打香港俾人偷？
btw絲打咁嫌棄個袋點解會買

我有朋友嚟咗英國順便帶佢去
burberry大把貨

2對都係膠底

我都未試過俾人偷嘢
但試過識人2個女仔第一日出街已經偷哂錢同銀包

上個星期想買large 但sogo 無貨
見ig 啲架妹咩large 都好靚
但我就好似咩左個A4 folder 上身咁

最後買左細既burgundy
因為我細粒咩上身都夠做
不過已經係新logo 啦
同埋變左金屬拉鏈頭，唔係皮

隻色好好j
偷ig圖 Large 黎

無所謂呀，其實中價brand 都可以，我都中女年齡。
上個post有ysl，嚇左嚇

我以前住英國比人偷過
當初見好靚，無research

Trio large 無乜味道咁
反而細既好靚，好casual

agger
試上身之後即刻決定買small

好大個咁，細個既靚d

metoo 個鞋底爛左

我都想買jimmy choo平底 有無好介紹

trio換左款喇？

Gala or gabie

換左logo 同拉鏈頭
一啲無咁hit 既色可能未換

唔會
我有個白色金扣birkin 35
係二十歲嗰時我爸爸送俾我嘅生日禮物

但係當你有一個35
你又會想買個30
然後呢幾年興細袋 你又會想買個25

好啦所有size都買齊
又開始對普通皮唔滿足
想買鴕鳥呀蜥蝪呀鱷魚皮咁

好啦到你有齊所有稀有皮
又會想儲limited edition

所以話 女人嘅購物慾真係無窮無盡

利申到依家都只係得嗰個birkin35
唔知點解依家對呢啲嘢無乜追求 我依家會想去多幾次旅行讀多幾個degree

未有錢到可以買好多個 birkin

想睇金屬鍊係點
呢隻色好襯！

我上一個買嘅名牌袋已經係講緊年幾前個delvaux tempete

celine box medium?
如果想同chanel boy差唔多就diorama
or 其他dior款都幾好

我好少睇鞋
呢排想買對heels用嚟畢業著
唔係平時款

birkin 35唔會好大好重咩
想要個25都難買到死啦
何況未有錢買

見到呢對鞋就淡淡的憂傷。。。我有對純銀色買細左半個碼着唔到，想放

我165用就覺得唔係話好大
都接受到嘅 但係30就襯我啲囉

咩碼 睇下啱唔啱
不過其實我腳好細...

有機會買咗先可能遲啲會啱

我有呀
成日都用 好好襯

34.5

唔鍾意隻色 係綠色

Frame 停左了
上星期去sogo話無哂了

平底買manolo啦

Dior我carry唔到咁女人

我都係年幾前買了
仆街hedi 次次都搞人哋個logo
以前ysl又係咁

我試著過34.5 一隻啱一隻緊
我係34.5-35中間

Diorama好型又好用
襯casual又得女人又得

綠色就唔好
覺得正係買得過neutral 色

同埋藍色囉

我有藍色袋
所以想買淺色/灰色

咁點買鞋呀

佢有隻色叫3p好靚

我想問大家絲打返工既話用咩袋？

我都唔知買大啲定細啲好

如果再淺少少好似celine嗰住灰色我會更鍾意

買35，細d隻腳塞鞋墊？

Sac du jour

mb洗唔洗萬

唔洗

Longchamp

其實我好佩服你地，我著親呢類婆仔鞋都好辛苦，又淺又平

我貪靚姿整到接近病態
我係著高踭鞋然後幾痛都死頂扮無事嗰啲

我諗住係咁 但都係會唔舒服

好鐘意偏淺藍淺灰咁樣

減價 咩時候會有？ 我想買好耐

係金屬拉鏈頭
before (ig 圖）

after

black friday好似有減
但過咗可以聖誕都減

其實都唔差

Speedy 25 navy blue

大到好似連macbook都裝到咁

我都想買對畢業著
呢對漸變好靚
但jimmy choo heels 好似唔係幾好著 同埋我好少著heels
1516緊

agree! 我嗰個係冷門橙色

真心唔會成日着，除非有party

我都好少機會著
唔係特別舒服但都算ok嘅
我如果見outlet有先會買

我係metallic藍色
我覺得好靚真心鍾意用 用得仲多過chanel boy同cf

metallic藍
佢應該輕過boy因爲條鏈空心
其實我overall都好鍾意dior袋，仲有一個超迷你diorama同medium lady dior

點睇Hermes Calvi cardholder
好似放到好多卡

絲打，我都有對35全新，大左半個碼...........

Trio 真係幾值行買
幾年前喺香港專門店買咗個 勁粗用唔錫袋都無任何問題

有無邊對係最舒服？

我呢排有新袋都少用咗個trio
之前日日用都無咩事
係去旅行不停撞先甩少少皮表面無花
而家見佢個帶邊飛線出嚟都要小心用
不過係幾好襯

heels我真係唔熟
未買過貴牌子
但上網睇好似gianvito rossi幾好

講起粗用crossbody 有冇絲有gucci soho disco
一路都好有性趣

咩色？

我之前係outlet見到
$245 usd
平到笑

有時用longchamp 皮袋，有時tory butch
有時hammock

真心咩... 唔洗諗即時買

好用呀，係放到好多嘢

Trio外國買先抵
有機會歐遊就外國買或托朋友買返黎啦

有冇咩銀包介紹？
唔一定要牌子野
想細細粒一隻手拎得晒同放到入褲袋
都係放銀紙+6張卡+散紙
Budget係$1000樓下

試過就咁用啲散紙包/cardholder都唔鍾意

有冇絲有買過dior addict? 最近開始留意佢

睇中clutch款
藍色嗰隻clutch好似有跟鑽石鏈好靚

覺得大個啲嗰個都靚
但佢條鏈太lady 不過最近佢出咗啲布帶
但啲帶好似襯黑色 唔係好襯淺色

補圖

平底鞋之前twist減價好似都係2千幾

想問巴絲去大阪想買Kelly
係咪應該去阪急最大機會？定其他地方？

1000樓下難啲啵
Agnesb 都唔止

Ks果啲9xx 香港門市都係賣緊

15k樓下 我推介apc,佢啲quality 都幾好
Design又乾淨

15k 變左15000喎😏😏😏，買woc 都得喇

基本上mini wallet ks/mk/tb都應該得 不過要留意ig美國代購

自膠 想講千五

未訓醒？

鞋袋都啱
袋最鍾意moynat
暫時有一個細gaby同細rejane
其他牌子未試過買多過一個
鞋真係好鍾意
上個月買咗對sergio rossi flat
早幾日喺機場等上機，買咗對jimmy choo
去完旅行返機場就可以接佢返屋企

呢個香港幾錢
專門店有無貨
買比老婆

咁大啲budget
2000啦

Moynat

上官網睇 最update
印象中17100
有無貨去專門店問啦

幾型
上星期買咗個lady dior 小羊皮大袋畀女朋友

之前聽人講日本機場機會大
大阪我估你間間去下比較好
好多人都係集中係東京買

其實可以問得有禮貌啲

機場嗰啲正常唔會有kelly
大阪嚟講難波嗰間機會大啲
Good luck

Ballet pink romy 85

我係34-34.5 真係好難買鞋

85我着唔到

Thanks 巴打絲打

點解可以咁細隻腳

下年會歐遊
Freshgrad未係好捨得買designer手袋 最貴都係strathberry咋

今日有會要開，着左對 gianvito rossi 既kitty heels

好舒服

有個借口就買啦
我對JC 係買黎結婚
之後著嘅機會差唔多係零
3千蚊買自己唔後悔, 值既

有諗過WOC 但見到幾多負評
見到有珍珠呢款 而個flap係到底 比較特別
但要二萬幾蚊 又唔係好值 唉

我買左classic
出街輕便黎講真係幾好用
但特別款去到20幾k 又唔係好值
加多d 買個靚既都得

好細隻腳 平時點買鞋

定係應該買紅底鞋
好似會多啲機會著

加多少少錢買到個17/20cm
但容量大好多同classic啲wor
可以考慮下

紅底鞋個設計係靚，不過唔買到8cm+嘅話好似冇乜意思 絲打細粒嘅話可以試試

睇你本身prefer 邊個brand, 紅底鞋for me 有d too lady carry 唔到 lol

因為矮囉
我買鞋都係34.5 35

紅底鞋要個踭夠高先靚

我應該會買8cm 因為已經有另外一對10cm

紅底nude會唔會易d carry

真厲害

我有個朋友都35
成日去睇童裝名牌衫同鞋
又平又抵好正

童裝抵
不過我36

會，比較啱出街著
我之前想搵對nude平底但發現冇哂

之前住澳洲，百貨公司大減價，d鞋3折4折，個個鬼婆搶37 38 39。。。我腳細，2000蚊買到對 miu miu 平底鞋

係咪買呢隻好過其他一般個d cardholder

放到幾多張卡？

代購話20張

請問知唔知大約幾錢

紅底鞋真係十級唔舒服
本身諗住買，去間舖試完，即刻打消念頭valentino又係極唔好著
要有車出車入先會著，一上車即刻想除左佢

講得好啱

Dior addict 同 celine box
大家係咪會揀box?

見過代購賣$2480
唔知專門店幾錢
我都想買呀

box for sure
記得買medium

我有small
細到好想喊出黎

Box for sure

係香港睇童裝 再唔係就去日本買 所以睇啱款通常買幾隻色
Btw呢個post真係好燒 燒過化妝品

sad 咁有咩會舒服啲

box
如果大家有得揀會買咩色

買咗棗紅 但成日覺得好難襯
可能我其他袋都係深色多 睇唔慣

4年前3400
而家唔知喇

17100好多鋪都有
加幾千可以買個細flap

咁我真係好好彩 我去旅行落雨都係照用
依然無事 touch wood

聽聞話機場朝早有可能會翻一個
By the way 我去咗好多地方問 真身都未見過

Same here 成日都無啱嘅 size

靚

代購平好多喎咁

棗紅我見都靚 襯到黑白色

我之前用嘅時都有落雨
一開始見佢有一達深色咗
但之後乾返又無事 但儘量唔會粗用

會唔會可以好似外國咁整個person shopper
可以提早48小時叫佢reserve貨係機場買

我出街好少著高踭鞋...
但我第一次著開就係10cm去party
著咗5個幾鐘 醉咗都無pk
我係諗住ceremony同photoday都著
最多都係特別日子著所以諗住去outlet睇下有無平，如果有到時買都抵啲

我nike/adidas嗰啲著36.5
但一轉著名牌鞋即刻細咗變35-35.5
我都覺得應該買35好啲

我都係去睇下
無靚色都唔會亂咁買啦

你係咪記錯，calvi好平咋喎
2年前喺西班牙買，epsom皮退埋稅千尾，山羊皮2千2咁上下

記錯咗
記咗silk in一塊嗰款sorry

單邊最多擺7張信用咭啦

絲打覺得買呢個定chanel cardholder好
想係機場入手一個

我都諗緊 日本買大概幾錢到

男人嚟唔好意思
未用過Chanel no comment sorry

好難揀
好靚呀全部都
不過藍色同呢隻綠都好大機會買唔返

我都未用過chanel但覺得calvi好好用

襯衫就一定係下面兩隻好襯

我用個Chanel 既細pouch 當cardholder, 都好用既

紅色

焦糖/ burgundy 靚

留名學野

我仲諗緊買BOX定TRIO好
顏色就更加未諗到

我個人覺得box比較formal嘅場合都handle到

vote for box

all in box

爭好遠啵 celine 最平同最貴的袋
爭成兩萬蚊

Trio 好casual...其實就係一個pouch 仔。。。

當然買box 好

一定係box!

點樣咖flap，上網搵唔到

Mini classic flap
23900hkd
官網搵啦

哦，我以為二萬幾就有二個袋

Btw ....女人野真係好貴

但其實trio好實用 又易襯
Box個價有d overrated

咁講 其實有邊樣名牌唔係overrated
賣貴啲 少人用啲你就會開心啲
如果box個價錢低啲 真係成條街都係！（而家都好多）

5年前
今次冇搞錯喇

Monogram
個牌仔仲印左自己 initial

呢個speedy 係我第二個黎
話說之前係法國買左第一個
用到第二年冬天發現條帶d皮溶溶地
溶哂落d衫度
最後去左香港專門店用當時香港賣緊個價換左個新既speedy仲可以加多個銀包 岩岩好唔駛補錢
我買果年香港好似賣緊 23500
但我係法國買退埋稅好似萬8有找
到我換果年好似就係改左小小版
個價低左賣緊18000
而家好似又加返小小啦

我用緊深藍色未撞過
其實好好用 又放得多野
手挽斯文d 用帶側咩又可以Young d
同埋放出去應該唔高呀？
留黎粗用好過啦

係呀 變相賺左個銀包又有新袋用

果陣個sale話果批貨係有問題
但我無哂單果d 亦都照直講係法國買
唔知佢點樣check到 可能check個鎖個number
我覺得買名牌袋呢樣都係好處黎

寫celine定Céline先？

大家最後悔係買過邊個袋？
我最後悔係買3.1 Philip lim 重到仆街
啱出嚟做野買既第一個袋

Btw中低價位袋討唔討論得
大家覺得BOYY呢個袋點 香港無乜人用但我上次去泰國見到好多人
仲有低價位既
Megan Markle王妃愛用袋Strathberry
香港又係無乜人用

如果box我就冇咩所謂 反正出面都見唔到

我又冇後悔啵 因為我每個袋都諗好耐做好多research 先. 如果真係要講
嗰啲買左但好少用的袋我覺得有啲可惜

好似chanel咁 辨析度太高 我成日都唔想用
有啲場合又驚佢整花
我有時會後悔當初應該買halzan
咁就可以日日用 可惜嗰陣冇貨

我想問問大家
我想帶媽媽去hermes買對pop H
邊間會有nice D 既SA呢？
我想買下儲下 之後都會買袋

24就25 但職業我想人地覺得我成熟啲
啲病人會好湊啲

如果翻工無咁上下title, 拎個chanel。。俾呀姐見到十個有八個都黑面

職場潛規則，女老闆拎Hermes，而你又有咁上下職級既就可以拎個Chanel

女老闆用Chanel 既，你拎chole好喇

如果港島lee garden weekday又少啲大陸客

翻大學見同學又攞celine, goyard同lv 自己都係攞個電腦背囊 其實都要睇自己嘅需要姐

果d咪唔識撈囉。。。女人係可以好小氣架。。

我以前老闆一係香港就拎longchamp，唔化妝咁翻工

True

Gp有好多假
我都有啲朋友買咗都唔知係名牌

一拎chanel 個個都知 好煩
屋企人見到覺得你大使
另一半屋企人會覺得你使佢仔錢
同事覺得你唔係返工唔憂做
朋友覺得你好有錢

唔知做乜咁
所以celine loewe好合我意

3.1 phillip lim 我都好後悔
雖然裝到幾多嘢去旅行
單手好難開個袋 會飛哂啲嘢出嚟
個handle又細如果穿隻手落去會好怪
但仲見到呢個袋係2手店幾好賣

學嘢了
仲諗住遲啲買個hermes gp返第一份工
諗住無logo應該無人認得出掛...

見到最貴既袋都係small Loewe puzzle
無計 診所係最窮既區
但唔會打低我用貴袋既心

謝謝推介 本身其實係想買金棕帶金邊既錶 但佢話唔要表
唯有頹頹地比佢睇耳環
點知佢又幾鐘意
都係到時比實物佢睇比佢再諗

假既仲大獲

依家好common 。。雖然條街好多都係假既。。但一定會有人認得

你用咩size?我用中size定大size handle唔細呀 我通常都係穿隻手入去 不過就唔可以側咩 個袋太大好怪
係裝到好多野但個袋已經好重 再裝埋野重到仆街
2手竟然有市場？個袋本身都唔貴
要讚既我幾鍾意個袋既design 唔係hea到就咁加個品牌名落去就算鳩數

Aggar 我永遠都唔會拎貴袋返工
猶其係公司啲人都係用啲cheap cheap袋返工

唔明買假嘢嘅心態...做唔出
再唔係嘅買嚟平時出街用算

番工多數都係冇牌子嘅嘢 頂盡著對ferragamo 但唔係classic 款
有次換咗對唔同嘅鞋番工即刻有同事係咁望鞋頭 怕咗就索性出街先打扮著靚嘢

我買 mini都覺得夠裝
我平時都無特別多嘢
但我開始唔鍾意佢正正方方
但出旅行真係唔怕俾人偷嘢
諗緊放唔放2手

其實mini靚啲好用啲又無咁重 我都好後悔點解個陣買咁大個
唔用就放咗佢喇

之前返intern都係帶個longchamp袋
但都算頹工可以著波鞋
嗰排對stan smith爛咗唯有著對mcqueen
跟住都俾人串我有錢要扮話係假嘢先無再俾說話你聽

類似size已經有個balenciaga mini
呢個放係到就少用咗
放得嗰幾千蚊... 唔知keep定唔keep

我都有個中size 太重 拎一陣已經想死

係 所以我唔敢買紅底鞋...雖然我係幾鐘意個設計，舊公司冇所謂，好多都有錢，轉咗新公司之後啲人好樸素

我返intern嗰度個個女仔都著靚衫戴名牌包包

其實睇行業，如果係金融保險PR 之類既通常公司會叫你着靚d

我都係買袋/鞋先會用名牌
衫嗰啲係zalora 或者asos都夠做

如果買咗返工又唔用
平時放假出街每星期都係得嗰2日
真係用十年啲袋都會仲超級新

Pop H個款係幾大方 而且顏色多 其實反而好少遇到唔nice嘅sa嘅

其實呢啲咁嘅思想好on9
老闆孤寒唔肯洗錢打扮
又要啲細着得低級過佢

因為串我嗰個manager著緊outlet版stan smith 我嗰時intern人工都無一萬... 雖然對鞋先未返intern前買

中資公司最多。。。

Ibank有分好多line嘅 operations多數都少著名牌
或者佢間ibank規模唔大掛 唔洗理佢啦

我大老闆又冇所謂 佢啲hermes多到粗用
反而係啲差唔多年紀嘅人先會講

Intern姐
咪撚理佢啦

咪係 勁委屈
我啲同事會同你一齊討論買咩好

貴咗咁多 一加就加成£200

我記錯 應該係細嘅大約£680-690
大應該 £720-750左右 未退稅嘅價

係女上司會唔中意

你本身係咪好高好瘦

我喺LV 都試過咁
又係條帶溶
嗰時係auntie 喺歐洲買俾我
咁個auntie 係香港LV d vip
我一講個手機number
佢check 都冇check
直接以香港current 價俾返credit 我
叫我再揀換咩款

可能翻版少d 人學speedy30?
好用就keep la
我成日覺得賣返出去好蝕
好似冇錢買新袋要貨換貨咁
(賣電話又冇呢個感覺wor)

我自己係認得出但唔會特別講嘢
但好多師奶屎忽痕
好鐘意講呢d
明明佢地自己可能d 行頭都好勁
但女人就係咁煩
太窮又話你搞成咁
用d 嘢太靚又話你買花戴

我155用細嘅啱啱好
大嘅似A4 size

我都有喺嗰度做過喎 同你見倒嘅唔同
你開心就得啦

袋可以換住用
手機只需要一部

細size上身圖

終於有post講手袋，唔駛俾人話曬命

最近買dior買到傻咗 咗

諗緊入唔入埋呢個

自己已經有個黑色但真係好靚

但又真係好多大陸人用

真係好多人用...但好靚
我睇過呢2隻色都好似ok

絲我都有睇呢兩個色! Sa有send實物圓俾我睇
但我都係麻麻classic格
岩岩上兩星期買咗個鏡面

而家又手痕

咁快又手痕 用下一排先啦
我好多時一段時間睇啱幾樣
跟住就好快唔鍾意...
慢慢就會打入冷宮

yess真係好多大陸人用，
喺歐洲見到就知係大陸人

我已經有呢個，但仲係覺得灰色真係好靚 。

係
所以我每次用都著到勁頹先用

想問下絲打有無咩用後感
我覺得mini lady dior好靚，但睇親review 10個有8個都話好後悔買左
放得好少野/開口太細/拎野放野拉鍊都好刮手

呢個我都見好多大陸人用
但已經有同一個款就唔好買啦...

mini 唔係一塊嘢就咁打開咩
好似無拉鍊wor 應該係細size

係
開口真係幾細

但係我自己用就好ok，因為我係用開細袋
我用cardholder放部電話袋包紙巾就出門口，所以我覺得係夠用呀

入面有條拉鍊，暗隔

同埋如果你鐘意classic
可以買呢個新色

係咪我上面post嗰個

應該係，佢係灰灰地藍藍地，真實睇靚過相！

好想買
如果退稅就2萬頭好抵
絲打覺得個袋算唔算易襯？
我個人又唔係特別女仔怕carry唔到

我怕裝唔到野的袋
基本上我出街都帶好少野
長銀包 keys 電話 環保袋 紙巾 唇膏 earphone
所以我覺得一個袋至少要裝到上述的野我先會買

呢個袋裝唔裝到電話？

想問下最近買到box的絲
買box而家要配貨係咪真？

藍色靚😍

好7 好老女人feel

居然？

藍色！

裝到
我平時係帶少嘢出街嘅人
我連balenciaga mini都係裝半滿出街跟住開始變形好dur

有名你叫lady dior咁緊係老女人feel啦

我都係睇中呢隻藍似celine嗰隻

我地唔洗做呢啲嘢
你番幾樓啊？

藍色靚啊

想問下點睇Yuzefi 呢個牌子既袋?

前排black friday 睇購物網時覺得幾靚
然後一search就見到台灣同大陸d 人好似幾鍾意
反而無乜香港人講

唔係好識
中價牌子我覺得一般
我一係買貴 一係買好平
我會買幾百蚊至一千蚊的滕袋 帆布袋
然後一跳就跳到一萬蚊up
中價有啲過不成低不就

追左好多個post 終於追哂
睇完好燒

近排想買個crossbody細袋 大家有無咩推介？
有諗過luggage nano但真心貴

我就係返中資
公司有分內派大陸人 同本地香港人
大陸人個個成身名牌 一定係做中高層
香港人大部分拎longchamp MK 呢d中價袋

我見過其中一個同學有用嗰時未識呢個牌子
但個人唔太鐘意鐵圈呢啲款
同埋我係貪錢港女只用名牌

luggage nano貴得嚟又靚又放到多嘢
如果平少少又容量大嘅有fendi btw
再唔係就ysl/gucci/chloe呢啲

唔可以覺得靚就買架咩
如果你睇中d 中價袋又覺得靚然後會因為佢中價就唔買?
我鍾意呢d 軟皮size 較大少少可以裝多d 野既袋
反而唔太鍾意hermes 個d 硬屈屈既袋

no offense 如果淨係願意買貴價真皮袋係唔係為咗showoff / 同人地比較?
當然貴價袋仲可以2手市場放走 有價有市
反而中價袋真係係覺得自己可以用好耐唔會放走先買 好似更加係真愛咁

我鍾意呀 所以幾鍾意 chloe d袋
不過佢d 袋一係太大一係太細 而且又重 我先無買到
(我鍾意22~25cm 闊既size 或者水桶袋 可以裝長銀包同遮 又唔可以好厚好重既皮)

Longchamp mk都算中價？

我之前都有睇水桶袋不過係phillip lim
我覺得佢特別在條帶係鐵鏈
我見PL 2手店嘅價都有啲想買
不過如果正價買我又覺得無咁抵
因為我多數平袋多數都係襯下衫
反而我覺得儲起佢一次過買個貴嘅
知佢貴會多啲用同錫袋啲

phillip lim 有個水桶袋 mini之前sale到2千幾
粗用

買trio
nano luggage一半價錢

打少左個字
中低價

我都係 上司用淘寶咋
我個chanel都唔敢拎返工

電話裝到，但係你要用長銀包加帶環保袋就無可能

其實無話易唔易襯嘅
我平時都係hea look用lady Dior

唔駛擔心

上次係童裝都要萬幾見到真係o咗
細路女都已經咁high class

最衰前排暑假買咗balenciaga
唔係就有quota買呢個
而家零用錢暫時只係儲到一半
再等下考慮下lady dior定hermes gp30
好難揀

想買呢個 邊度買比較平呀？
專門店見好似13xxx

前排black friday 先減到7千幾8千都唔買？

Yuzefi 我有一個mini delila bamboo/savanna 勁中意佢個設計又唔會同人撞袋
我冇咩理佢係咪中價袋照買
貴價袋都有一兩個但反而用得唔多 一黎平時返工怕太高調, 二黎去街著得好casual 唔係太襯好女人嘅袋

下 唔係呀 吊
無留意 好小上呢d網
呢2日先準備想買買比條女
咁宜家邊度買比較抵呀

我都係鐘意有嚿錢喺手多啲
如果想番工用就gp30好啲，睇落大體啲
但係出街用就lady dior，除非你平時行開成熟路線

可能中價袋我又冇咩覺得好靚
同埋貴價袋有好多我都鍾意仲未買得晒啦
咁揀牌子我都覺得係ge
唔單止係袋 買其他野我都會咁
我真係會鍾情嗰個品牌

都係no offense 個人喜好同選擇only

我正在買緊
因為網購冇晒我想要既色同size 所以我搵緊個代購買
因為淘寶有假貨 我問緊佢拎單先比錢買

絲打用咗一排有無咩用後感?
你隻色都好靚 其實藍色同粉紅同埋白色都好靚
而且唔老 好易襯

同埋我好鍾意光滑既軟皮 唔知有無同好絲打?
我都好鍾意 Mansur Gavriel:

冇各位絲打咁有財力 無父幹 自己搬咗出黎住 自己養自己
所以要儲錢先買到

我麻麻地鍾意佢個萬字夾
不過都ok 既
水桶袋我更鍾意 Mansur Gavriel
d 皮質好靚

我都覺得呢個袋好靚
Chloe d 袋我好多都覺得好靚
巴打咁好品味

我女朋友中意咋

Lady Dior係第二選擇 kelly係第一

呢個袋都靚 不過佢的皮好易花
我之前見到lane crawford 的display
花到慘不忍睹

牌子名同袋名

黑色好睇

剛剛係Chanel 買左副新既太陽眼鏡

個sales 仲拆緊箱就俾我買左

有冇圖？
買嘢真開心

絲打你係咪精神分裂?
呢d 軟皮其實好易花
Mansur Gavriel 如果係calf皮就好d
如果係植物鞣革皮好易花 好唔襟用
除非你好鍾意個d 花痕

所以想買calf皮質既
應該無咁易花 應該

YUZEFI細細個用手拎住出街好QQ呀,我都有個MINI既出街著長牛著

佢唔算好貴
買咗就要預佢花 放膽用
不過講係咁講 我都係唔會捨得

絲打你有咩色呀?

yes我都係lane crawford見到之後即刻滅咗火

我個個手袋都唔想佢花 平既花咗都會唔開心
所以雖然都會用 但成日下意識用手護住個袋

幫你燒返著先
我係youtube 見到有大陸個d 人拍video 講呢個牌子既袋
然後講佢有三隻皮 第一隻唔記得 第二隻易花既係植物鞣皮 第三隻係小牛皮
第二隻皮即係lane crawford 賣緊個d 係好易好易花
第三隻個個youtuber 講話比車開個時hi 到都係多咗一條細痕 唔算好覺眼 平日用唔易有痕

平平地買個白色玩下 再貴D唔捨得,因為我好"LAO GAO",一定好快殘

呢隻都好靚
好易襯衫

等陣，去左剪頭髮

白色皮易唔易變黃 驚好易污糟

Btw 有無絲打買過chanel耳環？

我覺得點都會變 要錫住用同勤保養

Reebonz

有興趣嘅絲打可以去買 不過6點前就完

我有幾對

個色靚喎

想買

透明眼片，但話係防uva

有門市買 有vintage 款

好有創意

係英國呢邊儲到錢想用
還掂遲啲返香港都要用晒呢邊啲錢
香港都有儲到錢

我都有諗過如果有個kelly銀包咁整都幾靚
無錢買kelly mini就買個銀包當住先

Awwww好靚 貴唔貴？

4300

當年SA都係咁教
用twily都得
但係條鍊又皮幾嘢
拼唔落手

我都覺得好QQ好正
同埋其實我揀中呢個袋嘅原因係因為想要個bucket bag, 但大部分brand 都好大個而我又細粒carry 唔到

右上嗰隻好靚！不過戴上去會唔會好大粒？

銀包起碼宜買啲先

我覺得還好，我最中意方方地藍色果對

真係好靚 遲啲狗衝去睇下先

呢對好似係舊年既，但呢d款應該長期都有

本身想買呢款頸鏈，但見官網好似冇咗exactly呢個款

呢d款唔係當季款，真係要去門市問

係ig見到
有無人知道係咩牌子
應該係幾niche

Hahaha我知相中人係邊個 不過印象中佢唔係好用名牌嘢

我係chanel官網冇左boy chanel黑金扣
去到門市仲有冇得賣架？
定係已經得返黑銀？

唔係掛 我鐘意黑金多啲

唔一定全部款放曬website,可以去鋪頭問問

好，想問下門市有冇得比eps/銀聯架？

我都係

Chanel耳環同popH 點揀好
唔准答why not both!

點睇黑襯氧化銀扣

我會揀chanel
跟住買pop H頸鍊

Chanel多款啲啵 有casual有elegant有vintage味重啲 poph就只睇顏色 但整體感覺比較大方

我係深藍氧化銀扣 上次個chanel SA見到都話靚同少見

chanel耳環>>>>>popH
然後買hermes手扼

工作關係 手上面唔可以有野

chanel

大比數勝出

真係贏好多
死死地氣 買兩對比老母

兩款都比佢睇過
我覺得佢有少少心大心細

搭單問 Loewe small size 嘅 barcelona會唔會好細

我覺得會

搭單問 去西班牙除左Loewe仲有咩袋抵買

一定係Chanel

西班牙應該咩都抵買 退稅最多

Chanel 耳環想買普通雙c款
簡簡單單都幾靚

但係治安比較差 買完野要小心唔好比人搶野

好想買puzzle small size

買喇

想順便買埋boy chanel 25

好貴。。加價加得好誇張

依家唔買遲下仲貴啊
依家已經要$36500

唔捨得

好痴線 咁加落去我會買moynat就算，都加到差唔多價

大腳都唔知點算 利申 41

外國買，大把款

我會買vintage 款

絲打著過咩鞋好著？我40

我覺得還好 春夏天去巴塞馬德里
天光行街完全冇問題
佢有啲地方多小巷
入夜同少人都唔好行就冇咩問題
好鍾意西班牙

睇好唔好彩啦我諗
諗住叫個而家係果邊玩緊既朋友係果邊幫我買袋返黎
佢話佢係barcelona差啲比人偷野 話去到機場先買

可能而家天黑時間長啲
同埋好睇個人習慣的 我係比較小心的人

如果喺機場禁區買係咪平啲

我去歐洲既時候將錢同passport 放左係個旅行腰包度，貼身放

結果去tods買鞋要撩起件衫攞翻個passport 同d錢出黎，個店員仲好靚仔

我第一次去歐洲有用腿包之類的野
之後都係普通背包手袋 次次都好安全
Longchamp有個背包
難開到自己想拎野都唔容易
好推介拎去危險地方

H&m平底 200蚊有找

我本身覺得唔應該喺鞋使唔使咁多錢 因為一落地污糟就心痛

我後來都係瑞士買左個longchamp 背包，之後幾日都係用佢

着靚既高踭鞋個人行路姿勢會唔同架

唔知點解個人呢會即刻自信咗㗎 隻腳嘅肌肉呢就變得好靚

而且為左平衡，腳板唔會向入彎，因為容易咬柴。所以對鞋會直左長左靚左

現代紮腳

佢得最合理係呢句，要鼓勵下佢

長期着高踭鞋容易小腿變粗，着平底鞋多容易大腿變粗

最好係間住着

我都有mini 好中意呢個袋
上次係意大利 用呢個袋 有人想偷我野 但佢唔知係開唔到定點 我feel到有人chok我個袋
最黎無比人偷野 所以好中意個袋 同埋都好夠放野喎

Black friday嗰日

個袋太複雜

仲有機會

Sold out la

我都麻麻barcelona, 係繼rome之後我覺得治安麻麻嘅地方

四月去 可以掃貨買嘢啦

難開都唔知好處定壞處
但因為我已經有幾個袋
呢個好似無咩機會用除咗去旅行

rome係咪會直接搶？
遲啲7月屋企人過嚟玩應該會去
希望唔會遇到呢啲事

我去還好，但記得錢同passport 貼身放

跟團會好d

最好買個貼身袋仔入面放錢同passport
之後搵大嬲遮住
電話唔好成日拎黎禁

買啦買啦 我呢排都想買個但未諗到咩色好 你諗住買咩色呀？

7月會好熱
最多唔帶咁多嘢出街

個貼仔袋仔放係件衫入面

我都係夏天去，都一定要有個貼身袋仔

如果跟團，個導遊好既話，個帶隊姐姐會認得邊d係小偷，會叫你離遠d

自己去既就小心

我上次去完發現個袋明顯俾野𠝹過

Tan 呀 但淺藍又好似young d

淺藍同粉紅拼色真係好靚 我想買sand

𠝹袋
姐係唔好咩啲靚袋去啦

絕對係，我拎左個Agnes b 既斜咩袋去

各位絲，想問下你地媽咪有冇用開咩袋？
想買個袋比媽媽 大家有冇推介？

糾結緊第一個chanel袋買boy 25定 gabrielle 好？
係咪第一個買classic 款穩陣啲？

Neverfull... NeoNeo...唔知點解上一輩好中意LV...

覺得LV 保證d, d皮靚d

保值*

savie_ukbuyer 有無絲打用過？ 嚟緊聖誕想買個袋俾媽媽

冇買過
送比人，除非你好sure佢係鐘意呢啲款同顏色
否則一係搵free return網店買
一係自己喺專門店買，佢唔like嘅帶埋佢去換
唔係盞自己玩自己

想買呢種色 第一張相隻色好似無再出

頭先上網睇 新出左呢隻灰色 好吸引 但唔係small puzzle

有冇絲打有買marni?
覺得值唔值同重唔重？
怕好似磚頭咁

各位點睇chanel vanity bag?

靚 唔算好重
個身薄/瘦嘅話仲可以斜咩

其實chanel small classic呢個size係咪已經無出 點解不停問都話無貨 真係好鍾意呢個size
classic medium對我嚟講太大

多謝咁多位絲打意見 我都係買左chanel比媽媽 佢應該好鐘意

早排在歐洲都見到
但medium其實都係裝得好少野

我覺得medium個flap好似太長
鍾意方少少嘅small
但又好細 唉好難揀

打算起BOY, CLASSIC, 同VANITY揀一個.

你宜家揀左vanity可能去到又覺得boy啱你多d
最好去專門店試哂上身先揀

真係好小見 周街都係20cm
我都想入手small 貪佢double側咩同斜咩都得

你幾高？如果過160 medium 都應該唔係太大個

我都有呢個
BAZAAR買好平
當襯衫都唔會肉赤

大家會唔會去OUTLET 買嘢呀?
我比較常去葵涌佛羅倫斯小鎮
雖然細但通常都買到嘢
另外會去海怡一棟o個個(唔係prada)
貪佢夠多brand
不過有d brand唔算好平,例如chloe平得唔多

有fd好叻去品牌d 開倉掃貨
佢幫我買過一個celine袋
不過呢d開倉通常係平日
要返工冇得去

好鍾意moynat
已經放棄咗chanel
上個月買，影唔到實物嘅色

上年喺巴黎買咗個rejane

我係深藍氧化金扣

chanel vintage 有無啲可靠嘅網介紹？

想問絲打買咗幾多錢？

細SIZE $29600

名牌開倉
係random有定係好似black friday咁每年有幾日？

我都唔知
好多都係PRIVATE SALE
唔係公開通知全世界 (雖然都好多人知 )
我冇留意係咪RANDOM
因為太多BRAND會做,唔記得D日子
但唔係BLACK FRIDAY呢種模式

依家仲有冇得買

上年喺巴黎買 咁耐唔知仲有冇

有無邊間IG 代購信得過????
見到有間OnlineHKdeal 好似幾平,呢間信得過嗎?有無ching 係呢間買過野

係邊個會知
正係會聽到I.T 嗰啲會開倉

發現大家多數搵ig 代購
係咪我奇怪/老餅啲
我搵facebook

Mini Drew

我都係被通知咋
通常都勁多人排隊，即係好多人知 只有我不知道
通常都冇熱門嘅鞋袋
但有好多衫，1-2折都有，好抵
鞋袋會有d唔熱門嘅款
或者熱門款但唔靚色

See by Chloe 係咪cheap d ?點解咁平既

副線
係平d

Thx

返工唔知買咩袋好
15K budget 有top handle, shoulder strap optional放到A4 size文件, 深色
想避免啲太女仔嘅款
有冇好介紹

Balenciaga city?

我本身係做fashion brand 既。。

通常outlet 既貨唔係正價果批貨黎

好多牌子會另外有條生産線，或者outsource俾其他公司做outlet 賣既貨

所以個人唔建議去outlet 買貴野

其實我係買俾人，依款中size又冇黑/深藍色又冇貨

得返依款

最初打算買camera case的，但望落比較普通

外國outlet都係？

係呀 無論日本 歐洲 美國嘅牌子好多都會有條生產線專俾outlet 當然有時衫同鞋會多少少機會掟俾outlet賣 但係少啲啦 除非係好似lane crawford/IT/JOYCE呢啲outlet就真係正價批貨居多喇

咁睇得vanity靚
但黑同藍都會比多人買，試下其他色？

下面果兩個我覺得麻麻地
送比人買返d classic款安全d
個女仔平時著開咩style啊？

只要係大牌子，都係。。。例如Burberry，Armani

原來係咁
我以為係正價貨賣唔哂拎去outlet賣

btw今日著住新嘅jimmy choo返工 心情好好

邊有咁多得黎賣唔哂

中間兩個都係vanity黎，但冇第一款咁靚

其實送俾我老婆，咁我都係揀返d classic款算

邊對

帶佢去買。。。話睇岩咩既，我俾錢。。。好似咁樣開心d

Chanel可以換貨, 就算真係唔岩都OK既.

佢廿頭左右

係果個感覺開心d

我之前想買呢對既boot 款

其實我都鍾意咁樣多啲
買咁貴野 一定要確保對方鍾意

11月尾買
boot款都有6折

我都好鍾意boot款
但我已經有2對ysl差不多款

我係巴打
想買個女人袋比女朋友
預1萬左右啦
有無推薦
細路仔唔識野 望落個個袋都一樣

太空泛喎...
咩質地/STYLE/SIZE
我有個YSL LOULOU細袋大約1萬

就係唔識 我諗住買直孭袋
我淨係識Chanel Gucci 嗰啲 又好似好貴

Chanel woc 都唔止一萬喎。。。

我知 所以上黎問下有啲平少少嘅高汁野

celine trio

trio宜家都好似要萬一

Chloe drew

唔該哂 同樓上答celine 位巴打
睇落幾好
識多咗兩個牌子

Sorry 係大陸source

但睇到單新聞太震驚

各位絲打要買既就快喇

日本amore 好似有free shipping
另外我通常會去numero 82睇 係世貿有店

多口一問
會唔會開鞋分享區？
好想share鞋

但側邊好似彈開

我絲打
btw you’re welcome

Gucci marmont 相機包

Fendi by the way
Loewe puzzle
呢兩個就要加多幾千

追下post 之前都post過一大堆

支持

仲想買條chanel coco top handle

已經買左
但係隻色唔係好鐘意/ 百搭
但係又冇理由再買個同款唔同色
諗過papier但係啊姐用緊

要買就快喇

普通黑色handle 個款應該仲會有?

唔係鱷魚皮柄既仲有

但紅色柄果個靚嘛

CELINE換咗DESIGNER之後係咪唔會再出以前D袋款喇?

Clasp 同 frame 唔出，其他係改logo

終於追哂3個po 真係好燒啊救命
岩岩出黎做打工狗 草緊錢 繼續留名學野

我返工用CHEAP嘢
KATE SPADE / ANTEPRIMA WIRE BAG呢類
我公司D人好撲素
貴嘢留返去街用

Toryburch and longchamp

要買就要快啦各位絲打

想問下有冇巴打絲打ig代購中過伏
比左半訂 發現佢講既門市根本唔存在
即係唔會拎到貨
可以點解決
我得佢叫我7-11入數既wechat銀包 電話同ig

佢係咪會約你交收㗎？
好似要失蹤搵唔到報警先會受理
報海關先？跟住keep佢chur佢都未俾貨你就報警

本身講左到左上門市拎
第一間係旺角 上到去係紋身鋪黎 問佢係咪搞錯
佢再比間係銅鑼灣 係牙醫黎
之後再比多間旺角 我已經覺得好有問題
叫佢退錢
佢話一係寄去順豐拎
而家等緊
但我覺得應該都係冇了

叫佢真人係地鐵站交收
唔會連地鐵站都消失埋掛
就咁聽似係呃你 最好搵到有人同你一樣
一齊攞入數紙去報警
跟住好快會拉到架啦

通常未買過既我一定要見面交收，除非好少錢喇

不過你依家咁，有無入數紙，ig/ WhatsApp/ wechat 對話紀錄？

Net-a-Porter 5折起

有入數紙 7-11增值wechat錢包
有whatsapp對話

準備定報警

我諗冇人好似我咁柒喇
貪平
係咪應該搵晒消委/海關/警察？

我想問呢 CHANEL官網唔見有BOY既黑金扣
係咪無哂啦

官網唔齊款架

其實係咪法國買會最平? 因為短時間內都唔會飛歐洲....
又怕係香港買會貴左

一單半單騙案警察唔多理
開post搵埋其他受害者(預咗會有難聽説話)
一齊報警
消委會冇牙老虎，冇用
海關係商品說明條例，你連貨都冇
報警，同起佢底㗎咋

明白 即刻開個post

知唔知今季係亮金扣定係復古金扣？

咁又唔係
之前我上網賣嘢寄貨 $600
佢收唔到又無話我知跟住會報警搞到我要不停去差館報道
但明明我俾哂証明都開file玩9我
所以點都報咗先

報警，一間唔受去另一間
最緊要講到好似有其他受害者
咁就一定會開定file

香港chanel好似同europe退稅後差唔多
不過係差在香港少款同要等好耐

知道 唔該晒絲打

對方都好仆街喎
佢係真收唔到定份？
最後點？

平少少，但法國幾間大既門市都無boy 賣，俾d代購搶哂

我見朋友去完英國都話買唔倒...佢話啲sales同佢講得番display，唔賣

我2017 年尾係london bond street 買
果時都仲好齊貨 估唔到1年後就咁
果陣仲咁岩英國未加價

最後話一人付一半責任要俾返一半錢佢
姐係我得$300
但去警局都用咗我6個鐘落口供
跟住2am要我自己打的返屋企
真係倒貼返俾佢 屌

bond street 太多人
去啲名牌區但唔好係selfridges/harrods

早兩個月我去 大把啵
行咗兩間專門店都有 要咩有咩
有平到架平咗個稅囉 13個percent左右

個差價係細咗但係其實都幾千蚊 夠買多對鞋

買mini by the way 會否好不智

買埋啲貴野就唔好搵代購啦
除非好信得過
差果少少錢一係搵購朋友買 一係香港專門店買算啦

yes真係買黎嚇自己........我以前都唔知原來真係咁多人搵代購
唔怪得代購做得起

我最多淨係會搵熟嘅朋友幫手買😂😂代購真係冇邊間信得過

下 上網賣樣我寄完俾個買家
佢講完句thanks 就無覆我
跟住收唔到無同我講就走去報警
我先係受害者 錢又無貨又無 dllm

下 上網賣嘢我寄完俾個買家
佢講完句thanks 就無覆我
跟住收唔到無同我講就走去報警
我先係受害者 錢又無貨又無 dllm

你話你唔揀
你有無諗過人地想唔想比你揀/ 你有無資格去揀啊？
留意左你好耐 你正一attention whore